【七月新番】高分少女 ハイスコアガール High Score Girl

世界動盪的1991年，日本長崎縣雲仙普賢火山爆發、波灣戰爭開打、泡沫經濟的末期……一個嗜電玩成癡的小學生「矢口春雄」時不時就會去遊戲中心打街機，他把遊戲中心視為自己崇高的殿堂，只有「豪指春雄」能稱霸這裏。然而不幸地，他的一切幻想終被玷污。一個可怕的女人出現了－－「大野晶」，在一次電玩對戰中與春雄大打出手。本是不同次元的兩人，從此結下了一段孽緣。 電玩冒險與校園戀愛的交織，開啟了一段非凡的旅程.......

製作人員
原作：押切蓮介
監督：山川吉樹
系列構成：浦畑達彥
人物設計：桑波田滿（SMDE）
CG設計：鈴木勇介（SMDE）
音樂：下村陽子
CGI製作人：榊原智康（SMDE）
CGI：SMDE
動畫製作統籌：松倉友二
動畫製作：J.C.STAFF

Cast
矢口春雄：天﨑滉平
大野 晶：鈴代紗弓
日高小春：広瀬ゆうき

公式サイト：

PV:

睇完第一集
每隻game都好用心咁介紹

以為無人睇
竟然無人開POST

【放送情報】
TOKYO MX 7月13日（金）24:30～
MBS 7月13日（金）26:55～
BS11 7月13日（金）24:30～
ATV 7月23日（月）25:28～

順帶一提,喺pv出現的畫面

以及

其實都係講緊之前比SNK告侵權,以致要漫畫暫停連載,動畫化暫停,直至到SNK被中國公司收購,願意與SQUARE ENIX 在2015年8月達成和解,漫畫先可以繼續連載,同埋有得動畫化

漫畫啲連載再開畫面:

推

好似睇緊光之美少女d 3D立體動畫咁

明明人設幾可愛

又唔係動作片,唔知整3d做咩

有熟肉未呀

男主角贏得好卑鄙

三十歲以上既大叔先至完全理解哩套野既內容,
講得出輕拳腳屈撻同無影撻即係自爆自己係大叔
仲有軍佬定型同黐身

片尾

宣傳協力 : 梅原大吾 板橋

竟然有佢地份

識呢啲唔好話30
40都黎梗/過左了
我都80後，但呢啲都只係都市傳說聽過，自己連親眼見過人用都未試過

好睇
大野好得意

劇情越後越有大叔滄桑味
不過我好撚憎男主成日畀人打

一個毒撚有千金小姐中意 何其勵志

仲有三個

好撚狗,春雄用無影達

個呀婆講野好撚搞笑

異殖 英殖

馬會會員1

香港是殖民地

簽名拉頭馬

問仲1有無得1升職

最多只係做1助手

我要消脂想食仔

點會唔1鍾意你呀

你咁索

攬住

跟住咀

咀啦屌

無用

水上人？

我係天1龍人

講故事

回咩歸呀

衰過以前

幾時有修羅場睇

用雙僕手姦春麗 笑到我))))

日高

再一次證明感情冇得勉強

唔係m男難逃病嬌s女纏擾？

大野個聲優

由漫畫比人告到停載，等到復活再到動畫終於出，真係倍感安慰
大野同春雄都可愛左

一聽到阿力cool已經好感動

會唔會成套野都唔洗講野

印象中應該得一場喊戲係多啲聲，但都好似冇對白 試音果陣應該幾好笑

傳聞係中國公司幫佢攪先復活到，好難得中國公司做返件好事

間遊戲公司俾中國公司收購先肯傾版權

熟肉出左

漫就完好似都係冇正式對白出過 配音果個聲優其實幾考功夫

嗯嗯，嗯！

好睇
Ed仲要係相對性理論主唱唱，好聽

可以創作一個啞妹連獨白都冇,但都表達到情感,押切應記一功

街霸V梅原轉左用軍佬, 板橋就用蘇聯佬
請教下佢地兩個都合理

好可愛

係舖頭玩個隻game我都玩過, 真係有錬金架咩

好睇阿喂

套動漫係咪會講好多街機彩蛋

個時網上攻略秘技冇咁普遍 好多真係唔知

真阿

呢套野令我記返起我好細個係報紙攤玩Metal slug個陣會有好多細路一齊圍觀

不過都無乜人識得chok分

唔會玩到鬥高分咁癲

睇完第一集就走去追晒漫畫 甜撚到

人打機 我打機 做主角真係唔同啲

前題係識到個女仔都打機

以前的人通常係鬥1 coin過關
滿血過關
邊有人理分數

冇盃拎又冇得放上網威威

即係表示大野1 coin爆機已經係基本
所以要玩鬥高分

唔怪得春雄亂食野會俾人打

點解呢套咁少人討論, 係咪D人物太小學雞

追到漫畫第60集
唔講都唔記得呢套係戀愛作品

係太多小學雞無接觸過舊機種無共鳴

高質搞笑動畫

笑到我仆街

講真我依D 95後玩過既街機十隻手指數得哂

但街霸都叫玩過

見到依部動畫咁介紹法

一來喚起以前係機舖濕尻既回憶

二來令我更想去探究機舖文化

最緊要係部動畫令我去左追佢漫畫

動畫做到咁其實代表十分之成功

而家仲有條毛機舖文化
就算連日本既都變晒質

唉 的確依家機舖變撚哂質

而家啲人玩音驚多

以前玩到成班人圍住你睇

依家冇可能了

日日去機舖打仲可以識到機友

依家 玩手機啦屌

機舖陣漂白水味好好聞
會上癮

乜咁早已經有甜味

你竟然睇到有甜味
睇完第一集覺得呢套太遲動畫化，睇玩game睇動同睇漫真係差好遠，有畫面生動好多

個聲優係咪第一個配無對白既角色

聲之形 早見都起碼講咗幾句

92出世淨係經歷過超任炒碟尾期
同埋士多打街機 D仆街老鋪咩鳩都SET最難

追左漫畫睇

個畫風同人設其實完全唔靚
作為愛情漫畫真係唔得

但又真係覺得好甜好好睇

第二集已經咁甜

好睇

3d

好正,真無口少女

今集大野超可愛
連打春雄個到

其實播遊戲畫面會點樣損害利益?

有無中文單行本

今隻女主終於有出聲 ... 嗯嗯嗯之類。

漫畫係咪連聲都無出?

好似係有好少量 ... 不過基本上當佢係啞既都得。

除左喊過一場 無啦

btw 想睇如果有ova 糞袋少年就正

其實龜縮打法，係有左大賽先興
當年主功的人比較多

唯一一次大陸人做福世人

2億定3億去救高分少女

叫左2次

去睇大東京玩具箱

糞袋少年睇落唔錯 ... 對於我呢 d 老而不真係好有共鳴。

其實任天堂好on9
禁人畫(得前期有故事)
尾期冇哂

gapcom就狂讃助

任天堂呢個就唔意外，佢係 IP 怪物都唔係第一日既事。

最仆街係 SNK，自己炒冷飯不務正業都算，告鳩原作者 R 錢真係不可取。
而家唔係唔比你 R，R 還 R 搞到人地連載都停埋，做乜春？

喊果場都係得喊聲
如果咁都計咁果啲咩嗚⋯唔⋯之類既單字都仲有唔少例子

唔知個聲優點諗

同比卡超一樣
反正有$收

問下男主個聲優點諗好過喇

甜到

本季實力派之作 未睇過漫畫既考慮睇下

見到樓上各位大大極力推介，於是開多一個坑追下呢套新番~

可以停載之後重新連載 又動畫化到既冇幾多套

用左60話時間去鋪排一話
真係超有氣勢

由奇作者畫功9流

大野BB好得意

因為除咗音驚卡驚，所有驚都可以返屋企打
以前街機機能>>>>>家用機
移植到都要閹好多嘢，跟住仲好可能lag機
依家
依家ps4嘅機能過盛到有啲日本廠都唔夠資源追到盡畫面

係音驚屋企先玩唔到，屋企有奶油擺隻鼓擺隻琴，只為玩一隻驚

Ed好聽
每套搵藥師丸悅子唱op/ed既動畫都好高汁
除左呢套，仲有荒川爆笑團同四疊半神話大系

大野真係好可愛

睇左第一集已經喊到停唔到

今集聲優喊戲

動畫播幾多集？

Btw 漫畫應該就完

啲3d真係

呢套野

今集好撚熱血

邊到有得上網睇?

頂你，臨走前送戒子

睇緊漫畫好撚正

雖然講果D舊街機、舊GAME無乜共鳴,但有兩個設定我覺得幾有趣:
1,男主雖然成績差,但本性不壞,呢點有D似大雄;好多時漫畫家都以此間接講出一個道理:讀好書不如做好一個人

2,女主雖然生於富裕家庭,成績又好,但一直活響別人的期望中;男主雖然家庭唔有錢,成績差,至少佢家人肯買遊戲機畀佢,而佢想玩邊隻GAME,好少話會玩唔到;兩種人生:籠中鳥同野鳥,到底邊個比較幸福?

原來咁快就到依一幕

邊到有得睇返

如果我老母有春雄啊媽咁好就

呢套動畫漫畫都好高汁

估唔到咁快就去到小學篇結尾

不過每次睇到春雄啲3D close up
就覺得有d 怪
見到下面條片有講到點解用3d

2:17開始
不過唔識日文， 睇唔明

一戒定情
其實春雄都仲未搞清楚自己啲感情 自己鍾意咗大小姐

大野好可愛
佢家姐都係

先前有套 明天的我約會昨天的你
要逼你睇第二次

今集要重睇！
大野每個表情都睇得明

大野會唔會漫畫臨完前會講野

好好睇

剛剛睇完第3話了，最後兩人分開的確感動~

大野幾時會肯講野呀?

可能完結前會出一句咁多，其實春雄真係癡線，女主完全唔出聲都get到晒女主想點

好好睇

啱啱先睇到第二集，甜到

大野

呢套既漫畫真係正野黎, 有興趣既可以睇埋個作者既其他作品, 一樣咁高質

我都係因為呢套而注意押切蓮介嘅作品
不過無諗過佢之前作品嘅風格同高分少女係完全唔同風格
推介妖怪在用手刀揍我，同三角草的春天
前者好搞笑 ，後者好sad

打鬼(黃昏特工隊)都好撚好睇,當年我一口氣睇晒全集

喊果幕睇到好心酸😔

漫畫仲有冇更新？邊到可以睇

講得咁快
漫畫應該同動畫一齊完?

記得SNK玩嘢之前都係預定漫畫同動畫一齊完

有機

睇漫睇到考高中一齊坐車拖手仔，甜到

漫女2其實都好好
諗返呢套都算係少見青梅屌打天降

由始至終日高喺男主心目中佔唔到咩位置

男主心入面只有大野

好似darling套野咁，男主心入面滿滿都是女1，女2完全無位攝

日高唔算天降啦

其實日高都好正

睇到一半覺得男女主角排除萬難起埋一齊又唔比屋企搞搞震，家姐可能係關鍵

我都有睇
入咗島後嘅劇情
真係會好想一氣呵成咁睇晒佢

下集係咪8月4？

朡個勢會唔會又係3集初中篇，3集高中篇？

結局同漫畫一齊end？漫10月出最後一卷

btw有無人知61回幾時會出

動畫突顯返細節
成件事流暢返

大野去到遊樂場淨係玩坐埋一齊既雙打game

肯學打機嘅女

俾我
我會揀日高

漫畫睇到依幕幾傷感

係時候離開呢個post
決定封印漫畫等同步完結
漫畫埋緊尾
再留低好似會有d危險

Same

樓主都走

有咩危險
你地動畫黨？

唔知

我動漫都有睇

知唔知61幾時出

睇漫畫講機場已經好感人
估唔到動畫配埋樂真係

喊得好有感情

希望個聲優紅到

之後有幾幕都好感人

漫畫度甜到漏

希望有good end

再販啦
動畫ver
琴日開訂

利申已訂特

有冇巴打知啲街霸技巧係咪真

好奇google過 冇料到

真

邊到可以上網睇動畫？

我一開始係漫畫黨
不過停止連截後就停咗追漫畫
而家諗住就等動畫追過漫畫先睇返
所以復刊打後嘅都未睇

不過出得呢個post就係為咗推薦高分少女呢套漫畫
所以之後點都會keep住推post
唯有自己小心d
避開d劇透唔睇
繼續推post
坐等日高出場

我睇開伊莉討論區

日高機會真心覺得唔大

btw你停刊係睇到第幾話？廢事劇透
我係呢個post先走去睇動，然後再睇漫再睇到60回

第二集笑到抽筋

少女食蛋糕我笑左出聲
由頭到尾剩係配左個蒙架!
唔知個聲優有咩感想

老母又係好搞笑

睇過漫畫,佢講個時代同我完全重疊。

暴露年齡系列

作者好有心思，好似eva咁，班同學討論第8集出場條女好正呀

第8集正正係明日香初出場

仲有幕春雄挑戰書定咩書比隔離條女吐糟個字體格式係咪抄eva

春雄會變成梅原 / 三上呢

最後駁落梅原段反擊一定型到爆

留名

中學篇

餓狼傳說2變超級街霸2

日高其實好慘

早就講左盡量唔講snk

都無辦法

做我老婆好過啦

咁快就沉咗船

日高係一個好女仔
可惜已經有大小姐係前面

都幾悲劇
春雄點睇都冇可能同小晶一齊
但日高亦取代唔到小晶係春雄心入面個地位
注定 SAD END

春雄心入面都唔知有無1%係日高

大野佔比例多太多

而大野既無口屬性
令到就算日高黨都嬲佢唔落

SNK真係鳩到爆
有人免費幫你宣傳仲阻頭阻勢
C社今次真係笑到停唔到

咁侍魂拳王用乜野驚取代

kof反而無乜點講
無左侍魂同龍虎之拳真係差好遠
唔通直接去fighting vampire就算?

日高好GFable

日高真係好女仔

如果日高早過大野出場，應該有機~

今集神作
前段甜到糖尿
尾段完全ending式熱血

佢話機鋪D 機好密集，用3D可以方便用不同角度

漫畫已經打決賽，估計5話內完

因為sf2 tubro之後，得少年1/2同sf3
sf3已經係機舖沒落日子
家用機起頭

前段真
60話就fail左

蘚聯佬去到sf2美版 tubro,日版X, 即係16人開始有(排雲掌，有超必)

冇可能比人屈波昇

有豪血寺一族，同真人格鬥

真人脫衣格鬥

佢地冇打降龍，同葵花寶典
真係可惜
當年超正

snk當年出左
世界英雄
侍魂
餓狼
龍虎
同kof

冇左真可惜

另外冇左紅白機，sfc
又係好可惜

只有gapcom笑到最後

唔想咁快完
作埋大學篇啦
雖然唔知春雄上唔上到

佢肯既實上到，不過就應該唔會係d咩有名大學

一陣話原來大野爸爸都係廢，入'罪'大野家我就笑

總之係好結局就得
唔好係政宗個啲反cap完又cap

其實SNK事件發生左之後
漫畫版係重新出過重編版, 改左好多關於SNK既情節
不過當時SNK重係韓國公司
係後黎變左大陸公司版權事件都解決左
而家個動畫版都係以重編既漫畫版為基準黎做

對而家既SNK黎講, 格鬥GAME只係為左宣傳手機GAME而整
手機GAME先至係而家SNK既主力

大陸未收購之前，kof個3D化真係回到ps2年代game

當sf5都冇人氣
kof氣數已盡,佢都係switch hea出game就算

SNK真係垃𨶙圾
明明97-2000時靠kof如日方中
C社隻SF俾佢禁住黎打
點知成手好牌咁快收皮

無計
3d格鬥抬頭
再加上2000年後電腦online game興起
街機業倒退

人地C社未又係活到而家仲愈做愈大

唔同啦
Capcom 除左格鬥game
重有一大堆家用game title搵錢
你睇下 street fighter ex3 至 4 個空窗期
正正就係 snk 食殼種

唔同嘅，gapcom山頭大咁多
sf俾你撳住打又點，仲有家用市場
SNK得格鬥game一招，街機市場一頹就梗係食屎

香港人如果有春雄咁嘅經歷同愛的話
睇到街機市場變成咁一定好唏噓

佢未就輸在冇起當頭起時試多啲新路，C社SF紅左之後幾多大作排住隊出，相反SNK

SNK 已經搞到Terry 變女人，真心希望呢間廠摺左佢好過

係facebook見到d 垃圾page 播軍佬屈撻段片先知有呢套野 (人地like我先見到 )，
本身唔鍾意呢類萌系畫風，但佢入面既遊戲(源平討魔傳、妖怪道中記、功夫)
完全係我中一時玩既遊戲。結果一口氣兩晚內睇漫畫及動畫追到live，真係好好睇
佢漫畫入面提到幾時出街霸三係禁語真係笑左

P.S. 我又係第一次入機鋪就玩《大力槌街霸一》，
真係睇到好有共鳴，但我果時打機點解遇唔到大野同日高類女仔

你係咪誤會左萌系定睇錯漫
押切係萌系？

可能我用錯字眼，但呢類公仔我一向唔多鍾意。
我鍾意少年向D 既畫風

押切黑到爆都叫萌,冇野呀?
只係呢套易入口

過去唔認識呢位作者既作品

SNK其實都有出非格鬥類GAME, 不過出名得METAL SLUG
搞到死攬住格GAME直到收皮

而家SNK搞手遊發到豬頭,
只要唔係好似當年ON鳩鳩搞部NeoGeo Pocket同老任GBA鬥,
想睇佢執柒都有D難度, 但而家學老任賣情懷出部NEOGEO mini又搵到下奶粉錢

真的嗎?

男主後半變左典型mk仔仲帶壞左日高做mk妹

Skip晒d前因話人去酒店...

無啦啦劇透做乜鳩

係囉
仲要將件事講到咁淫亂
明明好純

漫畫今集做乜呀
春雄做乜撚呀

漫畫估計下話完

有上床，不過......
我屌
冇搞野.............

胃痛純情番

開頭睇以為搞笑+遊戲介紹番
點知一睇完條ed「屌，純愛番黎嘅」

呢套就算bad end都接受
成套野本身感覺都係灰灰地

好想日高反cup

反cup衰左啦

Cup上cup

如果跟動畫完可能仲有2-3話

今集

家下先睇第4,日高

最後會係宮尾反Cup

其實唔止，初期 SNK 都係靠非格鬥類起家的，例如戰國傳承。

除左大家都好熟既 metal slug 外，近年比較好玩既仲有 shock troopers，雖然唔係正式由 SNK 出。

連真人快打呢d冷門驚都可以上神枱無咗snk真係咁唔掂

架仔斬腳趾
但明明係已經變左支企

佢都WFC嫁啦

搵錢呀嘛

助攻王春雄老母

日高

屌啦星，覺得 SNK d character 入面，Terry 都算數一數二既陽光型男竟然變撚左做女人…！

金髮+馬尾+主角

唔通改陳國漢做女人咩

屌…

蔡寶奇呢

未開始已經輸咗

大野終於返黎了~

鬼塚原來係女

松岡配d變態都好比心機 之前套re0 個怠惰又係咁

日高真係注定悲劇角

冇起碼2集 個結局好難收尾收得好
BTW最新一集 古烈個幕好SAD

想問日本個年代入機鋪係咪仲係俾人當不良少年
幾時開始無呢D誤解?

個人覺得現實唔使揾個打機好勁識打機既女友
靜靜地坐係側邊睇我打已足夠

第4同5集睇住日高既心路歷程愈睇愈sad

日高同大野兩邊都想支持
但係根據時間順序，唯有支持大野

覺唔覺日高把聲好似豊崎愛生

我愛日高

少左好多漫畫野
部超任來歷
小春送既final fight 超任帶..

修羅場開始

好似係

傲嬌日高世界第一

仲諗住搞笑番所以先睇 點知咁撚感動

動畫做一季定兩季？

睇完動畫之後覺得唔夠喉.
一口氣追漫畫到live

上埋飛機仲有冇得追

回錯

唔好再傷害小春

日高好主動好正

春雄

日高

其實日高已經唔算傲嬌……

超直球

日高貼男主貼到出晒面

唔介意你係廢青, 盡可能搵機會同你獨處, 為咗你學打機(仲要變到好勁), 多次對你有性暗示嘅鬼妹feel鄰家女仔

vs

自閉啞女

男主on99

遲來先上岸
vs
從一而終

冇話邊個岩

說好的天降贏硬青梅竹馬

而且大野有家庭問題，唔理佢又慘啲

睇完今話漫畫
好可能真係呢

其實大野我覺得都算係天降系
原本同班無交集
突然間同因為興趣互相了解

唉 小春

睇完動漫走去追漫畫
屌 早知唔撚睇

每個人心中都有一個大野晶
同你要好時 又唔識捉緊
到人地要離開時 先發覺對方對自己好重要, 先悔恨當初, 先識窮追不捨

呢套真係好撚正(啲狗糧)
一開始無聊先去睇, 但發現係成季睇得最舒服嘅

舒服 但日高睇到我胃痛

首ed好正 聽得好舒服

好想比大野晶打

支持大野
上面好多人支持日高

（春雄個心根本一直都喺大野到
今集終於解開2人間嘅誤會
春雄總係將最重要嘅野留喺最後講 ）

作者寫角色性格寫得好可愛
春雄把口衰格但心地唔差
不過對自己嘅心意好遲鈍
大野無口暴力屬性
能力高強但背景又令人憐愛
日高呢種為追求春雄嘅付出
為戀愛患得患失嘅心情
角色立體令成個故仔好吸引

同埋好欣賞動畫無自己加改劇情
反而補完漫畫嘅不足
希望之後都keep到呢個質素

其實兩個女主都好正
但係大野個背景
係註定左 bad end
冇得搞

都係果句
日高做老婆淫到日日做愛
大野做 SP 扑野完全冇壓力

我又唔係好認同格鬥game響2000年代有倒退
之後係ARC社既Guilty Gear領導過
但僅只到2009年左右

最後大家只能靠Mugen去重拾昔日熱情

當家用機同電腦追上街機
格鬥 GAME 時代就已經完左

神作

好想睇漫畫62啊

動畫完咗要問問巴打去到漫畫邊到先⋯
好想睇落去

唔好呀 睇落去會出事

原定計劃係一齊完

哭了

一齊完嘅意思係漫畫會係九月尾出最後一話咋。。。
依家動畫最多完初中篇

agger

如果未睇漫畫既 我推薦大家睇完動畫補刀

作者真係完全表達左咩叫"純愛"

同現今既速度文化好大反差...

屌我去買胃藥 心臟藥 加 安眠藥先

買返隻碟支持吓

咁耐都唔講點用豪鬼,自己GOOGLE左了

豪鬼選法：
把光標移到RYU T-HAWK GUILE CAMMY RYU各停一秒
我想說的是在第二次RYU停完一秒後可以選到任何角色上按開始加三個拳扭
這樣可以以該角色旅行世界，不用老是打RYU的敵人

睇咗

上呀春雄

其實自從 NeoRage (無 X)出現後，不論 SNK 定 Capcom ，甚至街機業都大幅倒退…

用最高速

追左咁多年
下一話完啦

日高好成熟

會唔會好似頭文字 d 咁，塞車…

唔通送完戒指之後就講N年後再遇
咁其實都冇解決到件事，但又唔似會私奔

見到你地咁講
唔敢再睇漫畫
之前睇到家姐出埋黎就無再睇
唔想見到日高做輸家

應該都係Sad住咁完
或者十年後
街霸4 比賽重遇

日高妹妹

雅典娜，陣間SNK又嬲豬

淨返幾多集? 啱啱好下個月出漫畫結局動最後一集

漫畫咪一集
動畫咪做到12集左右 (現時出到第8集)
咁12-8=6集囉

數學家

我唔想佢完, 但又唔想日高妹子傷心
我個心呀....

唔緊要，仲有6集可以做到10月中

轉左老細後既SNK同SE關係唔錯
SE新出既格鬥game同SNK互相聯動
八神聯動喺SE隻game
SNK隻新game又有SE隻手遊角色

大陸唯一德政

直情做埋街霸4其中一個製作員工把啦~~

春雄好勁啊
為咗大野可以去到咁盡

睇你地講漫畫⋯已經要食胃藥
不過睇完動畫會追埋落去

春雄係真正男子漢

睇到想喊

公佈成績個下

呢套破左2個慣例
青梅勝天降
黑毛贏金毛
黑贏金都仲有少少例外
青梅贏真係絕無僅有

依套做到依家為止都好原汁原味

定我唔記得漫畫情節

21話做9集
動畫會做三季?

睇多次漫畫

Cut 左d
但今次jc stuff 做得好用心
隔離後街少女可以做到咁垃圾😂

好撚好睇

係車度既獨白

雖然得春雄一個人自己9up

點解都可以咁撚閃

但又好撚傷感

諗住今季呢套輕鬆番黎
點知睇左有幾集都好感觸

1942, 點解會被擊落呀!

睇埋漫畫 直頭深深感受到中哂伏
心如刀插

追緊 動畫九集有四集都睇到想喊

好忐忑
重要知下個月就乜都molamola
我餘生可以點過

漫畫下期完。。。真係撚狗咁撚。。。

後街得一個人畫，超額完成啦

後街算係咁 overlord咪仲不堪入目

J下日高先

你真心定假啊，後街ppt黎架喎

ppt又點 最少都叫畫作工整
overlord崩到狗屎咁

矢口係咪考唔到？見冇1942

係呀屌你

講起崩, 最新果集黑色5葉草都崩到笑出黎
值得一睇

後街雖然ppt但整出嚟個效果仲好笑過grandblue

一時時啦

PPT真係唔係幾好感覺... 純粹賣聲優

準備換look

個伯伯問春雄果一part笑左

其實動畫講得咁快
下集都開始做涉谷MK仔+長髮日高

動畫應該會講到大野對日高?

俾14集長度已經夠完
可能最終單行本會有埋OAD做埋結局

已經錯過左好幾次表白既機會 今次去機場追唔到我諗我負荷唔住
上阿 春雄

追唔到啦

機都上埋
或者下一話應該會flashback返
睇下趕唔趕得切送機

去到機場已經走左, 連表白都表唔到, 抱憾終生
依個結局點睇?

春雄老母好正

應該算係第一個唔係因為外貌吸引我既二次元老母

佢畫到有飛機起飛姐 唔一定係大野班機掛

但係大野已經響機倉入面啦，咁都仲有得告白？

應該衝上機話有炸彈，之後俾人拉左

今集動同漫一樣,喺架車度真係甜到漏

就算上左機都可以回憶返1個鐘前
講返佢趕得切既

再唔得咪SAVE LOAD/入個一蚊落去續局囉

抄 Ready Player One ?

不過 OK 我 Buy 既。

第一集條燥狂佬屈無影撻勁有共鳴

唉漫畫睇到好撚心up啊屌你老母

大野晶個聲優下年有女主角配了

動畫組一定係日高派
睇漫畫冇乜感覺,但係動畫版日高真係好正

漫畫睇大野好有feel 好得意

今集日高好正

奸笑

想日高WIN是否正常

JK版日高

好秋心 大野

抖S

下一集

配音好少女好有feel

唔知點解，日高動畫化之後靚左好多…

垃圾結局 明明同小春先係門當戶對係都要挑戰不可能的任務 等睇炒車最後乜囡都食唔到

Why not both?

痴撚線日高呢d格完全係模範女友嚟

唔要日高真係on9先做得出

屌 我未睇架

當呢到漫畫post咩

呢幕咁似機場嗰幕

NeoGeoCD
個時係人地屋企玩
真係等到無哂引

呢套野真係好撚正
特別動畫整得幾好, 濃縮左D劇情都係岩岩好
連OP同ED都覺得好好聽

第十一集結尾

動畫幾時先做到尾 大野晶都未出場

今集甜死

明明覺得春雄同大野一齊好正好好
但點解殺出日高都咁好

可唔可以起雙飛啊屌

好撚甜 今集ed出嗰下好撚正

下集重甜, 會爆房

漫畫已經睇左
動畫再睇多次

叔叔不行了

漫畫已經覺得要糖尿病
動畫仲得了

第二次爆房....

呢套真係做得好好睇

好甜
但又好sad
ed簡直同劇情神配合
點解只係得12集咁少
想佢一次過做埋之後嘅劇情
跪求之後出第二季

春雄好溫柔

好似都係無對白

漫畫出左結局

我接受唔到現實

邊到有得睇?
平時睇開既得 62

計埋今日用左三日睇曬，最後一集啱啱直播睇埋，但係佢最後咁樣即係逼我睇漫畫姐

之後要等多半年先有實在等唔到

就算睇過漫畫再睇動畫都好撚好睇

心都實埋

漫畫最後一話已經出左

完得好好

阿力cool

重有三集下年先出

喊左

係
漫畫同動畫嘅感覺好唔同
尤其係日高

由頭到尾都係同一個主題
點開始點樣完
好正

DMZJ 有中文啦
睇完先敢上黎呢度

睇到我想跟住日高喊

兩條女都好正 點揀喎

睇睇下好似睇月色真美咁
同埋ps個開機畫面

二期呢

漫畫個結局算係good end了吧

個爆機畫面好撚感人

話說最後一話終於有個對話框....雖然係!@#$%^

漫畫最後一集
睇到喊左
春雄真男人

漫畫個結局搖頭又擺尾
唔係好夠喉

爛尾

唔叫啦 我覺得幾好 現實得黎又有希望
你夾梗作到佢留底又唔太合情理
家陣表白成功接受埋 咁遲D大個再娶咁幾好

春雄真男人

咁都叫爛尾

春雄幸運ex
連天都幫埋佢
好唔捨得

希望畫埋日高end

好撚好睇

大野貫徹始終
一句野都無講過

嘩...動畫停喺呢到...應該追埋漫畫定係等13-15+OVA好...

睇完漫畫再等動畫

由頭睇次漫畫啦
動畫少左好多野
無大野家姐，老母少左好多劇情

都好, 多謝巴打建議

仲諗住春雄表白會講句野
點知真係完都唔講

死八婆黎 最尾一集都唔講野

等唔到呀
2019年3月

喺動畫未開播之前
我漫畫都係睇睇到咁上下就停
諗住同動畫黎個同步大結局
睇黎依家要完咗漫畫先
不過起碼佢都講明會下年會出埋嗰3集動畫
好過唔知要等到幾時先完

同埋之後嗰3集係唔係會喺netflix播放？

喊多次

就係咁先爛

套漫唔多唔少都要比返d信心/希望打機毒撚
sad ending既話
反差太大我會接受唔到現實

睇63睇到喊左出黎

追左幾年
完左無咁左樣野

死八婆....你好野！

如果講埋佢地大過結婚就好
依家咁完都唔算PERFECT END

春雄切底改變心態勇於面對自己真正想法既一刻來收尾
反而覺得完得幾好

唔全力雙飛唔係男人

最後大野咪又係去左美國

係

PS啲聲好懷念

一聽就J左

係漫畫咩都有可能發生

12集個尾差D WO
漫畫係條河隔離 放住煙花示愛 睇到心都爆出黎

啱啱一口氣追完漫畫好好睇，淨低三集動畫我估一集矢口vs日高，一集日高vs大野，一集大野vs矢口，希望漫畫最後嗰卷出幾頁番外講矢口最後去到美國搵大野

黑馬
尋晚睇到第3集大野去外國之後一口氣睇到完，甜到痴線
過兩日睇埋漫畫等OVA出

有冇得漫畫 動畫一人一個結局

等埋OVA先睇漫畫

動畫呢個進度先係漫畫第27話，
仲有接近40話既內容點塞落3集度？

我估可能就一集矢口vs日高，第二集就大cut大野家姐同澀谷劇情，淨係做矢口分別同兩個女主過夜，之後日高vs大野，最尾一集就矢口知自己心意之後同大野一齊參賽再機場

難得一套兩個女角都咁好 真係邊一邊GOOD END都唔開心
動畫可唔可以整個雙飛結局

自己畫啦

其實睇漫畫第一集睇到尾就知日高其實從頭到尾都無機會

岩岩睇哂, 好正, 但最期待既畫面冇出現, 日高vs大野
80年代出世既真係好有共鳴(有pc engine ), 以前機種發展比宜家既真係勁好多, vr太失敗.....
細細個打機出新game真係好開心, 宜家就算咩game都好似冇個種喜悅

諗緊補唔補漫畫

最好就補，依家動畫得返三集，如果要做晒後面劇情一定cut好多野

得閒補返先 矢口個老母又幾好喎 唔鎖機

BD/DVD 第1卷封面及特典

岩岩都係fb睇到
唔知有無其他款

對高分少女既態度
C社同S社真係高下立見
C社係見到宣傳機會
S社係見到屈錢機會

LM

漫畫係咪會出多一集？

唔係end左啦咩？

之前話單行本果陣會出多一話日後談 唔知堅定流

アニメ「ハイスコアガール」ROUND13～15用の新キービジュアル。

家姐

估唔到得3集都有得出場

仲以為cut 左家姐
點知又出返黎

netflix有高分少女睇

三集真係夠講咩
諗起套野結局都好sad

可能3集都各長1個鐘呢

Netflix 再睇多次

1-12話而家Netflix 已有

幾時上?

push

追曬

係咪總共有3個season?

總共15集，1-12有得睇，13-15未出

大野好cute

咩網可以睇netfix有咩新野睇
唔想sub完又無野睇

Netflix 抵畀啦

black mirror, stranger things, bird box, 13 reasons why, mind hunter, the end of the fucking world

仲有一堆動畫、紀錄片、舊港產片、真人show

有一個月試睇，一個月$78，屋企睇引得，公司電腦睇又得，搭車電話睇又得。

試睇後都冇取消了

成日都sub完睇一兩套戲就 unsub
以前有網首可以睇有咩新舊
不過搵唔返
唔想sub 完又無野睇

係無嘢啱睇定無嘢睇

所以一路都係講緊戲唔係劇

咁Netflix 唔係咁啱你

13-15出咗喇

好CUTE

推唔番上去

大野

搞到又想睇多次漫畫之後

翻譯冇得頂

有冇link